有冇人話畀我知mj既smooth criminal 應該點聽?

annie are you ok so annie are you ok are you ok annie

細細個睇已經對個女主角好深印象

要著套老西,邊跳邊聽

早晨吸取咖啡因後聽

翻唱john lennon

rock with you